鬼滅之刃 7-11回

我重以為睇緊一拳超人

好得意

淫柱超靚仔 但打扮到jojo咁

豬子根本係美少年
個龜婆真識揀

最鍾意睇善子